究竟佢叫咩名

淨係聽到導演嗌喂cut啊喂，cut左啦喂，哇爆曬肛，喂發哥暈左啊喂

吳孟達都唔識?

達叔